<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<excursionGallery>
    <excursionBrief key="Abrahamsberg" thumbnailFilePath="abrahamsberg">
        <content lang="ru">
            <name>Абрахамсберг</name>
            <overview>
                Этот текст описывает экскурсию по Абрахамсберг.
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Abrahamsberg</name>
            <overview>
                Some text in English.
            </overview>
        </content>
        <cost>0.0</cost>
        <length>3.0</length>
        <duration>2.0</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.32829" longitude="18.07929"/>
            <geoPoint latitude="59.32023" longitude="18.05884"/>
        </area>
    </excursionBrief>

    <excursionBrief key="Gamlastan" thumbnailFilePath="gamlastan" >
        <content lang="ru">
            <name>Гамластан</name>
            <overview>
    Добро пожаловать в тур Follow mi по сердцу Стокгольма  - Гамла Стану.
    Для начала экскурсии доберитесь до станции метро Гамла Стан и выйдите к заливу через туннель метрополитена. Там мы и начнем наше увлекательное путешествие, которое проведет по основным достопримечательностям Старого города, ознакомит с историей основания города, его основными церквями, королевским дворцом и современным парламентом. По дороге мы увидим самую крошечную статую в Швеции, рунический камень, которому уже более 2000 лет и узнаем почему на одна из улиц города получила прозвище «Адский переулок».
    В эт ой части города сохранилось множество построек еще со времен средневековья и 17-19 столетий и проходя по ним у вас появиться уникальная возможность мысленно переместиться в прошлое. Присоединяйтесь и вы не пожалеете ;-)
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Gamlastan</name>
            <overview>
                No text in English about Gamlastan. Will be in next releases.
            </overview>
        </content>
        <cost>0.0</cost>
        <length>4.0</length>
        <duration>2.0</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.32829" longitude="18.05884"/>
            <geoPoint latitude="59.32023" longitude="18.07929"/>
        </area>
    </excursionBrief>

    <excursionBrief key="djurgarden" thumbnailFilePath="gamlastan">
        <content lang="ru">
            <name>Юргорден</name>
            <overview>
    Экскурсия Follow me покажет вам главные изюменки Королевского Юргордена, приоткроет секреты острова и позволит окунуться в особенности шведской культуры и истории.
    ДЛЯ НАЧАЛА ЭКСКУРСИИ проедьте или пройдите к остановке автобусов и трамваев «Stockholm Djurgårdsbron». Добраться до нее можно либо пройдя пешком от станции метро Карлаплан, либо сев на трамвай №7 возле станций мето Т-Централен или Кунстрегорден.
    Королевский Юргорден (в переводе со шведского «юргорден» означает «зоосад») когда-то это был любимым местом охоты шведских королей, а сейчас тут шведский национальный городской парк в самом центре города и множество известнейших достопримечательностей.
    Юргорден часто называют «музейным островом». Ведь именно тут находятся:
        музей корабля «Васа», в котором можно полюбоваться на полностью сохранившийся королевский корабль XVII века;
        музей Юнибаккен, который позволит попасть в сказочный мир, созданный по мотивам произведений Астрид Линдгрен;
        первый в мире этнографический музей под открытым небом «Скансен», в котором можно о знакомиться с типичными для Швеции сооружениями и животными;
        Скандинавский музей (Nordiska Museet),  музей познакомит с историей Швеции, через предметы быта, одежды и рассказ о традиционных праздниках;
        И множество других.
    Но помимо музеев на Юргордене восхитительная природа и гуляя тут, можно легко забыть о том, что вы в центре большого города. Тур Follow проведет вас по главным изюменкам острова и покажит места, в которые редко ведут традиционные туры.
    Сюда можно приехать на целый день и кататься на велосипедах, гулять вдоль набережной или любоваться цветами в теплицах Розендальских садов.
            </overview>
        </content>
        <content lang="en">
            <name>Djurgarden</name>
            <overview>
                Some text in English.
            </overview>
        </content>
        <cost>0.0</cost>
        <length>3.0</length>
        <duration>2.0</duration>
        <area>
            <geoPoint latitude="59.32829" longitude="18.07929"/>
            <geoPoint latitude="59.32023" longitude="18.05884"/>
        </area>
    </excursionBrief>
</excursionGallery>
